有無人覺得係香港仔等4C出銅鑼灣d人好on9

等廿分鐘先一架車仲要係石排灣落黎得3, 4個位